%! TeX root = zettel.tex

\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Sklarprodukt komplexe VR}
\begin{flashcard}[j3oj7wsi]{Sklarprodukt komplexe VR}
	\begin{question}
		Skalarprodukt komplexe VR (allgemein)
	\end{question}
	\begin{definition}[Skalarprodukt komplexe VR]
		Eine Abbildung
		\[
			\langle .,.\rangle : \C \times \C \to \C
		.\]
		ist ein Sklarprodukt falls sie sesquilinear, hermitesch und positiv definit ist.
	\end{definition}
\end{flashcard}

\begin{flashcard}[pgb3vrqz]{Sklarprodukt komplexe VR}
	\begin{question}
		kanonisches Skalarprodukt komplexe VR
	\end{question}
\end{flashcard}
\begin{remark}
	\[
		\langle Ax,y \rangle = \langle x,\bar{A}^{t}y\rangle
	.\]
\end{remark}
\end{zettel}
\end{document}

